pt健身教練/體適能導師之疑問

想喺細嘅fitness教下班，嗰啲人工一般點計? 同難入行嘛? 求指教

我freelance 做緊，佢唔夠人就問我得唔得閒返，拆得好少，我教果間$200-300/1堂
有次問我接唔接pt，拆得果30%，我求期搵藉口話唔教
我自己搵d客唔駛拆，幫細fitness 教用黎攝下時間

可唔可以介紹下？

你仲有無教呀如果有可唔可以留tg謝謝你

有